如果可能擁有無限嘅嘢，最好嘅係咩?

無限嘅錢同黃金都係廢嘅
當一樣嘢供給過剩價值就會下跌
鑽石就更加唔洗講最垃圾嘅珠寶
所以我覺得有無限嘅氫先係最好
至少可以有無限嘅能源同可以整個太陽出嚟

時間
咁就可以做咩都得

雪條

甲烷

無限嘅老婆

正，可以日日返工

無限4G數據

無限無限既野

無限既idea

梗係健康啦

但如果係得你自己一個有無限錢or 金呢

無限壽命

咁樣食物錢財都唔需要

無限嘅青春，雖然仲好後生，但真係好想一路keep 住永遠都係後生體格同外貌去經歷任何人生階段

處女

壽命好似係你幾長命唔會因老而死，但一樣會肚死同畀人殺死

無限工時

加埋巴打個 無限壽命

就可以無限工作

無限嘅生命，死完可以返生

你咁講咁能源價格都會一樣一文不值姐

治癒能力，我要做狼人

我想要人造人18號